大圍站上蓋，有無人等緊佢鳩衝？

林奠9成按揭gogogo

幾多錢都買

又延遲出售

賣未

儲左好強嘅購買力

衝？

睇價位食飯啫大家都係

So many aa9

樓花冇得用林奠plan
做下功課先開post啦

垃圾地方都買

大圍都垃圾

入左先

想知你住邊區邊棟高級住宅

又多大陸人 樓下地鐵站公廁咁臭 又多人
稍為得體啲嘅商場都冇 真係你住埋我個份
行行下都唔知會唔會有牛屎

小弟不才 禮頓山

jump就有份

住禮頓山要去大圍港鐵公廁咁折墜？

想抽間開放式或者一房
鐵路上蓋無得輸

建期得

富貴人家

費事俾人話我離地la
有時都會做吓義工

得罪講句 大圍都住得 屎都食得 寧願揀康城

康地太入唔方便。第日有隧道先算啦。同埋要挑，康城都可以叫垃圾堆填區

你住禮頓山唔通會在意路口個乞丐乾唔乾淨？

會沉降

三條鐵路上蓋
香港正中心
亞洲的肚臍
三萬蚊呎排通宵要買

亞洲肚臍

新翠邨大圍新村嗰邊真係要多謝呢個樓盤，又係屏風樓一大傑作，本身雲疊花園已經受害緊

隔離成個名城都係大陸人呀！

康城垃圾堆填區同大圍比

所以會起個好大既商場

用屎片咪得
去公廁真係侮辱左你粒禮頓山屎眼

大圍唔錯啦，交通方便，餐廳食肆小商鋪都多
雖然都多大劣人租樓（名城）同埋有周大福呢啲垃圾金舖

傻西接火棒

認真，大圍其實好方便

沉降

肯定好過凱匯先

On9

沙田班上晒岸既應該等緊呢個盤換樓
大圍得名城比較新同大型
不過全部3房4房
都無換樓機會

冇商場行真係死症下下要出沙田

唔自貼住戶証加會員名，你話住北極都得啦

區區都要大型商場咩，一個站到沙田仲想點？我真係零願佢唔整商場搞到仲多人

講咩都得啦

我住太平山

去大圍做義工住禮頓山搭港鐵唔渣車無司機 哦

人地未夠18點渣車呀

講完又講都未聲氣
賣先再開post啦

等左呢個盤好撚耐我諗十年都有

肚臍

出左圖則?

真心問 大圍都諗得過咩
去港島又遠 九龍都唔近
通宵又冇小巴出港島/九龍

由我中一起撚到我畢業都未起完

要幫新盤做勢

又係沒圖

康城 對住個堆填區都好臭下
又多烏蠅又臭
出入都唔方便啦 山卡拉地方
約朋友都係出旺角尖沙嘴多架啦
出入搭成個鐘車去邊都唔近

改好名未？

佢講得出康城姐係佢住康城

有旺角小巴呀

等沙中線開埋就 fatfatfat

開則唔靚、冇咩風景
又多黑廁單位
貪方便既可以買

垃圾沉降樓 唔買

沉降就係垃圾

係，你唔好買，留返俾我

開K11商場

好很貴

我講名城三四房多換唔到樓

個商場係Mtr 唔係新世畀嫁

上星期大圍個地產話係新世界K11 仲會用返同K11浸味

On9 咁講得九龍核心區同港島係好地方
大圍去九龍都唔近

世界中心喎 3萬蚊呎啦

東鐵轉九卡應該車都上唔到喎

1個站出到九龍塘
2個站去旺角
3個站去紅磡轉巴士，唔洗 半個鐘出港島

15mins 出東九龍
2pmins 出西九
30mins 出北區
30mins 出元朗

叫唔方便？？？

你班仆街係咪水人買

到而家起極都唔賣...

記得買2座，個BSI先係最嚴

應該唔使水

去尖咀 cwb飲野幾煩 去邊都唔遠唔近

點解呢到係起咁耐
係因為沉降呀
推人去買沉降樓後果自負

又吹

見樓上話起左十年
佢地知唔知點解
係因為沉降呀
咪推人去死

北區 大埔 都full左9成
其餘一成班大圍撚自己慢慢逼

依個位真係無得輸
自住定收租都夠玩

無大型民生商場真係重點，所以期待佢個商場會係咩樣

作為第四季賣地重頭戲的港鐵大圍站上蓋，最終由新世界獨資奪得住宅部分，將主打2房及3房戶，商場則歸港鐵所有

地產佬 夠話白石角就嚟喺地鐵站

其實你個個盤都叫人買，點解係呢個叫人唔好買。

明知咁高嘅樓打椿打到入地底幾十米，路面浸降都唔關樓宇事啦

pudh

沉左幾多米？

兩個都係垃圾
冇咩好比較

但係都要比嘅話
康城 》 大圍

Diu, 你條友連 沉降 嘅基本工程知識都冇
收聲la
支樁停止唔到沉降

酸？

其實你地係點知佢係大圍做義工
Btw佢似住康城多啲

個舊嘅大圍火車站沉降ja，橦樓無事呀，30000樓下買啦

全香港中把樓盤
點解要選沉降樓
叫人買沉降樓死全家

仲有邊度好過呢個盤呀

係都sea to sky先

你嘅好係指咩
沉降樓你都話好
買左後果自負

係就係好方便 但係大圍好多公屋

無錯
呢個已經好過垃圾沉降盤

Construction site surrounding area 既沉降 (settlement) 主因係大樓工程進行期間既兩樣工序造成,

1) 挖泥 (Excavation)
2) 打樁 (Piling)

如果無進行任何工程而出現既沉降係自然沉降, 主要depends on 土質結構。

話大圍差過康城果d 都係腦裝屎大

咩叫沉降樓？棟樓會沉降？
傻閪你識唔識架？沉降係週邊嘢沉降，唔係指棟樓沉
棟樓坐樁，樁坐石仲要入石5米，點會沉？
利伸:N展狗

可能新世界樓唔俾佢公司玩

咁你作為專業n展狗解釋下點解大圍站會沉降

港鐵大圍站工程去年因附近一監測點的沉降幅度達預設指標而停工至今。港鐵今天發新聞稿，指已獲相關政府部門同意，大圍站有關項目明天復工。港鐵表示已提供有效控制及緩解進一步沉降的施工方法，並經屋宇署及港鐵公司同意。不過，原來復工的原因是政府同意港鐵大幅修改沉降停工標準，由沉降 20 毫米須停工，增一倍變為現時沉降須達 40 毫米才會停工。

港鐵指鐵路保護組人員於去年 7 月 12 日的恆常監察中，檢測到位於大圍站南行綫月台末端及附近一枝架空電纜杆的監測點沉降幅度，達到預設的停工指標，即沉降超過 20 毫米而須暫時停工，於是項目發展商在相關鐵路保護區內的地基工程，自當天起暫停。

估唔到呢個垃圾盤
有咁多人護航

周圍都有沉降啦on9
你估得大圍個盤有？傻閪好似發現新大陸咁

to be honest, your words are disguisting

係笑你見識小ja
本身都唔想串你，但你又on99扮哂嘢

你解釋下先啦n展狗

建期供，貴5 % 有把港豬 狗沖啦

解釋埋唔該

土瓜灣福運大廈沉降現裂縫 居民憂塌樓

呢個盤超哂標呀
你仲話自己係n展狗？
知唔知標準係咩

你夠膽試下會 board 個時講

人地已經解釋左點解有沉降，盲撚左？

Construction site surrounding area 既沉降 (settlement) 主因係大樓工程進行期間既兩樣工序造成,

1) 挖泥 (Excavation)
2) 打樁 (Piling)

樓上既果位講得無錯, 打樁入石樓宇本身既settlement係低。

反而周邊發生既沉降係受工程前期影響。

*業主做既註冊工程狗

你又知唔知標準係幾多呢？
好撚多地盤都過而無人知，正傻仔

條友簡直影衰工程界

嘩 我屌

我諗你真係唔係做呢行
你估真係個個揸住本天書做工程？

應該係

依家3期打緊樁
係咪好大機會影響大1,2期呀
呢個盤因為沉降停左咁耐
大圍站嘅地基明顯出現問題
買左到時有問題唔好問點解

要圖？
佢縮翻入老母個閪la

係呀係呀
直頭取消左個標準佢啦
個個盤都超哂標無人知架啦

你有面目公開講果下好野

已經做撚完既地盤會有咩問題呀？
知唔知枝樁入咩grade既rock?
知唔知每枝pile受緊幾多力？

去邊都唔遠唔近=中間囉
仲想點撚樣

你要唱衰個盤其實無問題，照樣大把人狗衝
只不過扮哂工程師咁，就真係大把人屌你

不願面對現實

唔好咁開心！攞翻啲外表design 翻炒修修改改

唉屌,雖然你行外人,但係咪真係咁撚難明。

講緊樓宇本身係一定結構安全。
沉降要停工係因為railway service對settlement 好sensitive。一定唔會係關大圍站地基有問題事

你話3期打樁會影響1/2期咁我真係無撚野講,咁全香港除左單支樓應該都出事了

*有朋友喺新世界入面做site eng

條友真係好撚on9
講到沉降係棟樓會沉降

好心你學下樓上位同行巴打認認真真解釋啦
問埋哂d無人想知的數字
支支樁的數都唔同
你問來有咩意義？
作為n展狗比小小職業道德
大大聲話個個盤都有問題

你話撚緊棟樓foundation 有結構問題，你自己又唔撚識係度吠，吠乜鳩？

唔撚洗同你呢啲layman解釋啦
你睇得明，就唔會講撚埋沉降樓呢堆廢話俾人笑

樓點解唔會沉降
真係唔想同你嘈
希望你工程知識會增長下

土瓜灣樓沉降住戶維修資助僅$1萬

AA信佢一成都嫌太多

你真係唔識架啵

出晒

幾錢呎先？

不平均沉降若出現在路面上，可能會引致路面下陷，若在飛機跑道出現的話，更可能會釀成飛行事故。而建築物的地基若產生不平均沉降的現象，小則令建築物傾斜，大則影響建築物的結構。

呢d資料wiki都有
你作為n展狗唔係唔識呀？

我估2萬5喇

Aa講大包圍飛
我估一定高開
不了

2萬5買啟德啦

Wiki？睇GS架on9
睇wiki做工程笑撚死人啦

400萬以上600萬以下咪有

佢連gs係咩都唔知，咪晒時間同個外人講喇

肯定唔知啦，仲叫個工程佬去睇wiki學工程知識，我真係第一次聽

不過講番正題，我覺得25k以上一呎

25k 真係笑撚大人個口
啟德都未開呢口價

咁巴打覺得應該幾多？

康城友又黎叫春
康城一個字濕都不了

同k11同系 新世界搞商場

我解釋埋依個

你以上所講既differential settlement 基本上係唔應用喺deep foundation。因為可以理解托住層樓係啲優質石層, stiffness好高唔會點變形,所以settlement都會好低。

除左footing, 因為坐淺層,而淺層通常唔係石層,會唔夠力又易變形,所以咪要consider differential settlement.
______________________________________
你講土瓜灣咪就係沙中線工程引致沉降例証。 當中最大主原因咪我上面講既excavation問題, 挖完要用ELS側向支撐頂番啲泥, 如果ELS唔夠力周圍沉降咪大。當然uplift好多其他因素都有影響。

但搞清楚大樓自身如果無受工程影響,沉降既幅度係好細。

Qoute:
港鐵指，曾設回灌井，以補充地下水。挖掘及側向支撐的施工方法曾進行優化

有k11 商場係樓下 已經夠炒

俾個正正常常嘅商場我得唔得
唔想聞佢浸臭味啊

20-23k
我估幾多冇乜關係，市場自然會比答案

就睇下開幾多

唔洗哂時間係啲layman身上啦巴打

隔離d野收皮你棟樓都唔會好過

咁係, 如果好似大陸二三線城市啲ELS咁分分鐘周圍啲野倒塌哂添咁講都無得講。

去港島唔叫方便啦
住得都係返九龍

個站收皮
爆煤氣
爆水喉

有幾奇

又一個傻仔住寶福山扮禮頓山

難聽啲講第三期好大機會起唔到

😬😬😬

大圍站除咗係黨鐵交匯站之外，
仲有獅隧，城隧，尖山隧道，大埔道，新界環迴公路，
話大圍出九龍唔方便嗰D人其實知唔知大圍係邊

康城最方便喎

開得呢啲po預咗一大堆aa狗入嚟

保守估計25k

渣車行尖山去半島或者Musea 連泊車15分鐘都唔洗wor
你泊赫德道果堆要等車位就無得好講啦
cwb 就無得好講, 就算聶歌信山道出車都試過用成半粒鐘先入到sogo
如果唔塞, 渣車連泊車都係30分鐘內
講交通,大圍無可能叫差掛

揾到張禮頓山住戶証影相未?

呢個盤無咩車位
講真如果揸車洗鬼買大圍呢到

咩原因
樓上話沉降唔影響
點解起唔到

土瓜灣咪就係咁

係咪好酸 好想睇呢
你求我啦 你自貼跪喺度求我 我即刻影俾你睇
求我啦 快撚啲求我呀

連埋名城
簡直好似插住6支香咁

但係
大圍站路軌全部都係係站嘅上面架喎
路軌沉即係成毎站都沉喎

班engine佬扮勁既意思係d樓打椿係打到入石層
石層唔會咁易走位
所以棟樓本身基本上冇事

但起果陣開始搞到周圍d泥keep住沉降
如果冇mitigate長遠誇張黎講始終有risk搞到隔離大圍站同埋地下管道，媒氣，水喉
爆起上黎連鎖效應冇人知

要睇幾錢

肯定22k以上

22k實超額50倍

咁又係，開25k都大把人狗衝

多數25啦, 實超額3，40倍，根本資金就係好樓市

預左30k價買3房希望到時唔駛
im ready 呢個盤唔駛諗,即刻狗衝

抽到當你贏

抽就睇彩數，但30k就太貴，25k合理好多

大圍點只30k
應該貴過九龍站啦
我估40k

傻西先會買

亞洲嘅肚臍

Why

40k!? 太睇小大圍啦
50k啦

咁要二千萬以上

Agger
50k 一呎都起碼30倍超額啦屌
點抽

既然點樣都係要逼9卡車
買大圍上蓋不如買隔離站溱8
價錢低d 景又靚d
利申：溱8打手

呢d 19k一呎點同我地大圍50k 比

點做九成啊

一定開過千萬啦

哦，即係冇。明嘅，唔難為你

我之前讀書都有條撚樣成日吹自己住禮頓山

點知班撚樣真係有幾個住禮頓山即刻露底

有冇所謂engine人可以反駁下

好唔好住

即刻幫自己落台
笑撚死我
唔咁跪la ?
影晒相啦 又話好想睇 就收皮啦 ？
唔係好鍾意奶中產 睇中產咩 ？

溱8又要轉車一係行十分鐘 我自己覺得一般

湊8都接近20k 大圍好難唔過22k

我識個乞丐都係住禮頓山

樓花PLAN6球樓下最多做8成，建期貴5%，到時仲要銀行估價可能借唔足

樓市will drop over 35% from 2021

淡淡係到係生存唔到的，就算核爆，港樓都會升，因為有好大住房需求

要用建期價就九按到

依家樓市gogogo 點會估唔足價

但名城17k

名城係誠哥
質素您自己諗
所以點解會平d

lm

當我跪係地求你
搵比我睇下好無, 好想見識下禮頓山住戶証

無知一問，即買即供，600萬樓下係咪只做到8成？
如果用地產商嘅plan呢？

地產商就有呼吸都借到啦。

呢個8成係講緊銀行加按保上會，6球樓花即供最多只能夠做舊按揭計劃最高8成按。

舊按揭900萬做到6成按嗎？

可以6成但最高貸款額係5球，即係9球借唔足6成

你預左2房單位要預備400-500萬首期

堅係好q貴

你睇吓你 😂 都話香港地有錢小小 做咩都得
啱啱仲也文也武 而家要跪地 為張相 想聞吓中產陣味
連尊嚴都可以唔要 俾人撚到隻狗咁
真係抵你死窮撚 搞到要住大圍 咁嘅閪地方都要爭住買
喂 未夠啊 係咪盲㗎 我話要自貼跪喺度 ！ 口講口賠呀
咁我夠話當我貼左la
跪呀 仆街 自貼呀 本大少心情好嘅話可以俾你睇埋屋企個廁所

巴打, 美股區冇見你一排, 去左邊度發財?

要有4,5球係手，仲要買樓花
呢個時勢有無用家會落到手買？

肺炎未完，都唔知要炒幾多人，減幾多人工

唔理，入左場呢個位長遠就是贏

明嘅巴打，你住公屋冇住戶証好正常，睇黎係你葡萄人地買大圍站上蓋

哎呀㗎 又諗住兜啦 ？
唔係好想睇嘅咩唔睇啦 ？
又諗住避開啦 諗住人哋放過你啦？
睇來你真係好羨慕有錢人

串你無住戶證果個巴打仲依然笑鳩你住公屋冇住戶証好正常
忍屎忍尿都唔好忍佢! 反抗呀巴打, 串返佢啦, 唔好比人睇小你
我實在唔忍心見你明明住禮頓山但比人笑你住公屋

可能呀巴打住白宮架，謙虛D先話自己住禮頓山

佢好自豪住禮頓山, 言語間漏晒d 霸氣出黎, 應該住禮頓山威過住白宮

啱呀，連登真係唔配有呢D有錢到咁但係又咁關心大圍站嘅巴打

［長文tldr][技術討論］供樓財技 借500萬供30年樓不用比利息, 賺銀行42萬

做乜唔賣左禮頓山轉租呀咁叻仔

大圍上蓋叫柏傲莊 柒到傻

人名黎架

公開咗名？

AA sd 俾我

🚅新世界🚅大圍站上蓋🚆🚆
命名為
🏆🏆 *柏傲莊*🏆🏆

即將登場‼️‼️
🔥千呼萬喚🔥世界大盤🔥
6️⃣月份開波📡📡📡

【大圍站上蓋 第1A期】
單位座數：2座 (分別2、3座)
單位伙數：約783伙
單位樓層：2座40層高、3座39層高
單位間隔：1房 至 3房
樓高: 約3.035米
用料：Miele , 西門子 , Gorenji

單位呎數：
1房 約350呎 (開放式廚房)
2房 約480呎 (開放式廚房)
2房+儲物室 約550呎 (梗廚)
3房1套 約660呎 - 750呎 ((梗廚)
3房1套+儲物室 約840呎 (梗廚)
4房（特色單位才有）

📣📣💢第1A期💢重點💢📣📣
✅主打以 2房 及3房 為主
⚠第1期冇 開放式户Studio 單位
⚠所有單位都不設工人廁所🚽

示範單位：荃灣愉景新城商場
預計設有以下示位: 3️⃣個

♦️2房梗廚 約532呎
♦️3房1套 梗廚 約663呎
♦️3房1套+儲物室 梗廚 約835呎

📆關鍵日期：2022年9月

唔好報假野啦
比條改名新聞睇下

aa狗吹得就吹
由上年吹到宜家都仲未開售

AA 吹假名有咩意義？ 更何況個名柒到咁

我都收到，我就唔信啦，個名太怪啦，新聞又味出，仲有佢邊度靜活呀

靜活都係第一次聽

買果個位，邊會靜活

識人叫莊柏傲

柏傲灣>>>>>>>>>柏傲莊

我就唔係好信新世界會用呢個名

Lol wtf

當年估算

12-14k is cost estimation or price estimation ?

柏蔚山 溱柏
新世界近排啲樓盤都有柏字

零售價
賣12k已符合新世界過往項目ROI
當年點都估唔到樓主爆升到呢個程度

依家至少20k起跳

20k我估都勁多人

依家多數要20幾K喇

我諗都會好多人沖，1個站九龍塘，2個站旺角，3個站紅磡，仲3鐵交匯，難得係佢個位有租值

睇黎你分唔出食物同屎

鳩踩就認啦，係咪都好多大陸人，全港十八區都俾連登仔用多大陸人黎莫須有

大圍最方便係交通 其他都麻麻地
名城簡直係垃圾

康城計前景同將來配套係唔錯，跨灣大橋再加第日北港島線，但大圍係已經現有配套，所以好難就咁比，一隻潛力股，一隻收息股，各花入各眼

交通真係好方便，去邊搭巴士都好快
何況揸車去
樓上啲人話康城好過大圍
真係笑死

巴士?真心?
大圍最方便係鐵喎
以前住過第一城附近
而家覺得大圍啲巴士少得好交關

呢個盤係咪史上第一個比人亂作個名加整埋個fake website出嚟

屌你咪撚咁on9啦attention seeker

我跪一跪有咩所謂 係咪真係跪完就貼先 屌你老母鳩嗡我老母都識啦

冇錢

大圍真係少巴士

所以見到上面話巴士方便真係心諗

借盡無悔

起咁起樓搞到大圍好撚多人周圍幾十幢住廈都onlun9

兒登仔講樓係咁

都幾垃圾

小弟住山頂

第一次聽

通常出沙田轉車多

建期好似真係得，係即供樓花唔得

建期同樓花有咩分別？

即供付款是指新盤處於樓花時期便開始供樓

建期付款是指收樓後才正式開始供樓

美聯個網睇到

咁建期付款係唔係買樓花？

建期係佢起好先比錢，供款日期唔一樣，折扣會相應比較少

即供都用唔到林鄭plan
建期會借到？
又學到嘢
有料到

「林鄭plan」其中一個限制是，相關物業要是現樓，即如果你買樓花單位，但選用即供付款，現時是不可以用到「林鄭plan」的，所以要做高成數，就要用建期付款。

建期可以
不如你有多啲常識先上黎串人啦

笑死

你連即供同建期嘅分別都唔知
同你講都晒氣

我已經搵哂link，好耐心咁解釋埋比佢

Google下先喇

我都等緊價單

等有隧道先？到時可能唔係呢個價了

你借到再講啦
Google
你google多幾次會有錢買？
未買過樓真係唔好講樓，唔該

還返比你

死返出去啦弱智仔
好煩呀

咪理佢啦，條樓都唔知買過樓未。
係人都知建期貴d得，即供唔得

可以幫手tg我

上連登，勿認真

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

傻仔

19k 20k尺都未必係平均價啦

最低層 即供果口價可能18k添

做勢姐

大圍站明明有位整個大巴士站，但唔整

相信大把馬鞍山沙田換樓客會搶,因為駁住咁多條鐵路,就算你話朝早地鐵多人驚有排等,樓下大把巴士出九龍同港島區,根本係無得輸!仲有大圍站有好多街邊小食同大排檔!!其實我都好想住大圍~
馬鞍山係空氣好,食完飯可以海濱長廊散步或跑步,但馬鞍山的樓唔值咁高價lo~
利申:住左2X年沙田同馬鞍山的人

等我仲咁認真咁答佢

大圍喺正獅隧尖山出口都叫唔近九龍

我以為好貴，原來先15，17k

咁多供應 大單位仲要長實樓 梗係平

尺價唔貴，但入場貴
成個盤，平極都過千萬
好少少都要千六七
都算真垃圾，搵個上車盤都冇

呢d盤真係做死自己,千萬元入場費,最細都600呎，如果班大陸人晤租個度既話，佢真係食自己。

我覺得成個盤係 for 大家庭自住多，算有良心
依家個個盤都開放式廚房，又黑廁，跟本唔係俾人住

肯定大把人衝

誠哥啲盤轉左方向

天宇海，星連海都係主打三房

但感覺好似玩足香港人一世咁
10幾年前，大家後生嗰陣，佢出啲細盤，眼鏡房
而家到呢水人有返咁上下成就，就兩房轉三房
又繼續供樓再供多啲
真係成世人幫地產商打工

借盡都入市呀啲人
好似平衡時空咁，國安法無人驚

咁屎之戀都有一，二房喎

鐵路霸權，仲點會比你起巴士站呀⋯⋯焗曬你班友去坐地鐵唔好塞路面啦

大圍唔係大埔喎 邊到搵牛屎比你踩?
支那蝗屎就有

依家開放式都有需求 買黎放租都大把租客

TG有大圍站上蓋資料 有興趣望下
TG:

感覺上，它和幾年前凱匯吸引力相若。

大圍火車站入面同出面都有好多條線巴士站同小巴站喎,除非呢D巴士站俾人拆晒啦...

果堆9成係服務區內居民，唔係出外區

如果你要出返市區的巴士站要行返去對面屋村的巴士站上車

條友明顯唔熟沙田。沙田巴士係：第一城>>沙田>大圍

大圍如果多d 巴士行尖山

大埔好定大圍好

大圍

爭幾皮wo大佬

佣金73有得傾 大行冇走數

幫手入飛 回8有得傾

AA勿在係到搵食，請自重

就快搬去大圍

買左邊到？

正呀！白居二？

小心話回之後走數
利申：試過

賣得未 室內無限聚啦

等緊大陸人啦好明顯

可以幫手入飛🙇🏻‍♂️

AA勿係到搵食！自重

AA勿再係到搵食！
面Fuck 不雅！

住左大圍三十年
交通、食野都真係贏哂
但想問下個樓盤沉降點算

邊度買野平？

有乜好食

邊擋大排好食？

原來基座商場有一半面積已經租左俾誠品

誠品租咗3x萬呎？

開間donki可唔可以呀
想晚晚去don don don

可幫手pm話你知

AA唔好再係到搵食！否則我舉報！
睇置頭！呢到唔係AA搵食嘅地方

Don don don有咩好，成堆人係到迫迫迫，好高危

好過誠品，貴夾唔會買